魔鬼在細節就見得多，天使在細節見過未？

台灣

中共港共

多謝台灣，我哋無以為報

「香港人道援助關懷行動專案」（下稱本專案），已於今日奉行政院核定，執行本專案所建置的「臺港服務交流辦公室」並將於7月1日正式營運，以提供港人便捷服務與必要照顧。

該辦公室下設「諮詢服務」、「專案管理」及「行政庶務」等3組，提供港人來臺就學、就業、投資創業、移民定居，以及跨國企業、國際法人團體來臺等專案諮詢與協處服務；同時也會在兼顧國家安全前提下，依據既有法律規範及公私協力的方式，務實處理港人人道援助及關懷事宜

依句野仲要台灣人發明

第四點真係睇到喊左

多謝蔡總統，多謝民進黨

台灣既「專案」即系project

台灣接收港人
有如當年香港接收上海人
台灣他朝必成大器

好野，靜靜地嬴唔得，又要公開嚟玩爛人地既法律

希望去咗台灣嘅手足可以好好報答台灣，台灣真係冇欠我哋，完全係幫到突

台灣咁樣幫我哋真香港人，絕對唔係應份！
多謝台灣！

2700-3199

又好似啱

買多啲台灣貨

推

多謝台灣
感蝦台灣

感謝台灣

當年香港都收留好多人
越南都有好多嚟過香港

經濟圈都搞得死
香港人有咩係做唔到

收聲啦

721

台灣加油

依啲真係恩賜

台灣。英文

真係幫到岀曬面CLS
手足過到去一定要融合同自強
唔好做蝗蟲行為

係

會唔會有藍絲玩爛個系統

agree

啲blue覺得上面咁好去台灣做乜
又唔係搵得多錢

支那派藍屍過去搞事

台灣no1

英文媽媽真係當湊仔咁湊我地
我係台灣人啊hi

點解要小英要對我地咁好

多謝台灣

多謝台灣

Oh Taiwan
T-A-I-W-A-N~

真係要講一聲：「多謝！」

其實香港人同台灣人算係互相幫助，無我地叫醒佢哋，佢地仲發緊大財。

不過佢真係全世界咁多個政府入面第一個做咗D實質野去幫香港人

多謝台灣
TAIWAN 🇹🇼 No.1

咪鬼再笑人地台狗

蠢老鼠連登仔 樓豬

靜啦屌

不過都要多謝

以後只飲台灣啤酒，唔會再掂青島

好感動啊

人性光輝

其實唔覺得好多港人會來台 台中人路過

push

Taiwan no 1

費用？點好意思啊

會唔會加D條款，例如要做社會義工回饋？驚本土市民反感

需然有審查但成日都會覺得啲共匪會有計玩滲透

靜啦咁撚高調

Taiwan can help, Taiwan is helping

post 黎把撚咩
要去既自然會知
貪心既人多謝你提醒佢哋
睇下幾時玩到臭

千奇唔好覺得係應份
97到而家香港幫左大陸咁多
到最後都搞到變新疆

香港人出黎抗爭本身唔係為咗台灣
只係間接畀佢見倒一國兩制既未來
所以台灣政府真係無私付出
希望台灣既手足要以德報德

國語

想交稅比台灣啊

1 連燈係咁屌人地唔做野，燈到仆街
2 參軍殺敵

Taiwan No 1

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

正皮係比台灣既

台灣一早已成大器 唔關香港人事

手足過到台灣，請愛惜香港人嘅聲譽，積極融入台灣，台灣與香港同聲同義，對香港有情有義，台灣是華人最後一塊民主淨土！請手足加油努力，延續獅子山下的打拼精神呀！

過到去嘅香港人係生性嘅就應該勤力用正途搵錢，幫人搞旺個經濟報答人啦

真係唔好做蝗蟲呀！莊敬自強！港人當自強！

遲下要瘋狂去台灣了

佩服台灣人民、台灣政府、台灣總統

yes

Aggar

好想去

我係中國人呀屌

中華民國

全世界應該只有支那賤種先唔識咩叫融合文化

靜啦！
屌！

小英我愛你

蔡英文當選已經係最大嘅回報

台灣最美嘅風景原來真係人
Taiwan no. 1

同樣係女性領導人
人地老母更似親生呀媽 自己老母先係後底乸

多謝台灣人
多謝蔡總統

這份恩情沒齒難忘

去到嗰邊當兵，打爆支共後宣布香港獨立再全球瓜分支支

利申：ff

竟然有呢啲嘢

其實我覺得台灣唔洗做得咁好 我怕令國民吃醋一陣台灣人不滿

我地冇必要認屎認屁

感動。

有錢投資移民去台灣既手足。 盡量請返手足。。。 等小英政府負擔唔洗咁大。

人地幫我地 我地都要盡量幫返人。

大家台灣見！

國民黨未過去時台灣已經係一個國家
依家國民黨叫蔡英文解散台灣歸屬中國
係時候清走國民黨呢班瘀血

哭撚咗

香港人真係要多啲去台灣旅行。

Let Taiwan great agai

其實手足可以點樣証明自己有自由、安全問題嘅迫切性，被拘捕嘅應該連離境都不可以？莫非要好似啲名人（黃之鋒）好明顯會受到政治迫害先可以？實際上會點審查呢

2700 3199

去咗台灣嘅手足請生性，要完成入籍台灣嘅義務，尤其服兵役

可唔可以pin黎一句

有啲眼濕，相比起英國呢啲先係真祖國！

當人地情報系統流？

感動

台灣
我地要將佢地既好放係心。真係流亡當地既，唔使當自己寄人籬下。當佢地係家人咁真心對待。
唔係話台灣人全部都係好人(睇下條光頭魚)。台灣都有衰人賤人，但真心對我地好既，真心回饋就已經足夠了。
終有一日，我地會煲底見。

唔該入人要做政治審查，唔好比班藍絲紅絲入去

天佑台灣

其實一定有人反對
所以一定要報答返人地
Be water be humble

以後去多d台灣玩

多謝台灣，多謝小英總統

其實台灣多少有反對聲音

所以呢啲野心照就得，唔好成日講

佢已經講咗會逐單個案審查，你唔需要擔心

都要自己努力先得，之前連登好多家長post都有人屌啲大食懶，唔該去到台灣果啲唔好做臭香港人個朵，好多義士坐監未過到去

協助就業已經好好
其他我地自己幫啦

藍營話晒都有四成票

終於都明有國家既感覺係點

我係香港人 祖國係台灣

民主既朋友

我愛台灣

台灣冇乜人識台語

台北市就係，出左台北市去新竹苗栗要識客家話，其他地區就台語天下，特別係台南高雄，唔可以唔識台語如果唔係好難生活。再嚟花蓮就原住民語

肥佬黎道歉未

應該會有審核，點會俾人任入

重有邊條五毛分化撚話台灣政府唔係真心撐香港人?
人哋冒住得罪台灣本地人利益嘅風險

洗共殺人，台灣救人

港共殺人，台灣救人
如果國民黨贏咗大選... 我哋嘅血冇白流到

去到台灣即係唔迫切/唔嚴重；有事就走唔到啦，仲要經合法途徑入台灣先得

好矛盾

痴線，要投名狀ga

去到要服兵役，咪撚忘恩負義呀

直頭怕撚左你地d 香港契弟，還撚番d 饅頭比你啦

你咪係我契弟

香港人最好幫手捐啲錢過去，當然要搵個信得過嘅機構或者組織，費事要台灣政府負擔咁多。

屌 哭咗

Taiwan

US Baba
Eng Mum
Auntie Tai
Uncle Japan

唔好睇到自己咁重
人地年輕一代就算無香港發生既事 都唔會投韓國魚

估唔到呢個世界有好人

痴撚線國家

In English we trust

系你老母

有政府。唔怕

Push

Taiwan no. 1!!!!

多買台灣貨

不嬲都話台灣係好好

感謝台灣人民

點解會有咁撚好嘅國家

多謝台灣支持！

真 祖國
中華民國🇹🇼🇹🇼

武肺過去後, 一定要飛過去好好懲罰台灣

所生之必 好生之德
實在無以為報

廢老唔使。

yes
本身首選去日本
而家一定要去咗台灣先

屌 上面成班祖國撚收皮啦
人哋人道理由俾個後路你
成班喺度諗住做寄生蟲
香港立國先係唯一出路 醒未呀
俾你班人去到台灣都係耽誤人哋

自己國家自己救

就算迫不得已嘅台灣手足 嗰啲叫流亡海外
人哋唔係去落地生根

煲底見 唔撚係口號！！！

姐係點

多謝台灣，多謝蔡總統，香港人一定會記得的，將來必會盡力報答

若你地同CCP開拖，務必係香港上岸，你會即時多大量兵力同軍費，我地仲會開埋門比你地……

蔡英文其實不如講白 d...
就算全香港人唔救..
都一定要會救林鄭...

林鄭實在係台灣人再生公母觀世音蒲薩

其實蔡英文好勁
真係好做到嘢
唔該唔好在唔知唔知露鬧台灣

啲口吻好自大 好難頂

一於買多啲台灣野報答
岩岩先喺pinkoi買左個台灣袋

希望香港人過到去唔好炒貴台灣啲樓

知錯

中國人在臺灣
畜牲在大陸！

Up

感謝區

一陣煲大咗
一定俾好多台灣人屌
始終用緊稅金嚟救我嚟
靜少少唔得嘅

知錯了唔好推

台灣人感謝你

感謝台灣🇹🇼

意思即係可以移民台灣？

但係我唔想香港話消失

雖然呢D人都只係極極極少數既人
但已經算係咁
幫到班冇BNO既後生

當學多樣語言有咩問題

台灣丫

意思係唔想香港話消失者

有bno嘅唔好貪文化相近而去台灣
台灣留返比真正有需要嘅人

走得過去台灣都唔方係咩人才啦

721831101111

自強，融合
促進台灣經濟超越中國，國際上台灣就有更多話語權，加油

去努力重新開始，貢獻社會

哭𠹌左

融合係指要尊重人地文化
自強係指要尊重自己文化從而connect 人

由個大學生月入得6000蚊既地方救